%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{20}{1}[Des intégrales par récurrence]
Pour tout entier $n$ et $p$, on note
\[ I_{n, p} = \int_0^1 x^n \ln(x)^p \D x. \]
\begin{enumerate}
  \item Démontrer que pour tout $(n, p)\in \N^2$, $I_{n,p}$ converge.
  \item Soient $n$ et $p$ deux entiers. Déterminer une relation entre $I_{n, p+1}$ et $I_{n,p}$.
  \item En déduire une expression de $I_{n,p}$.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
